Welab 係中資？

有冇人用緊？

無一間virtual bank係無中資份

除了創辦人龍沛智、阿里巴巴創業者基金之外，馬來西亞主權基金、紅杉資本、建銀國際及歐洲大型銀行 ING 均是 WeLab 股東之一。

誠哥 都有份

啱啱出獄？

冇中資唔發牌

慘